[失戀博物館] 致那些放得低或放唔低嘅人與關係

是咁的，一直以嚟我都有同唔少巴絲打傾感情問題
愈黎愈明白，感情事最難嘅唔係開始
而係放低 (又或者根本未開始就要放低)

所以今晚嘅我，決定開一個網上版嘅失戀博物館
(現實版嘅係克羅地亞，相關文章可以睇呢度︰)

目的係希望讓過去嘅愛/關係/回憶得到可以安放嘅位置
因為我相信，過去不必遺忘，卻總需放下
然後，先可以為你嘅人生找尋新出路

失戀博物館︰

大家可以係上面留言/post展品

步驟︰
1. 揀選一樣物品作代表(任何勾起回憶嘅定情信物、象徵物、感情遺物)
2. 影相
3. 上載作為展品
3. 留下你同佢嘅故事/你對呢段關係想嘅野

直接入tg group傾計︰

留意返︰
1. 由於要有upload相嘅功能，所以要登入google account，無gmail又唔想專登開嘅巴絲打，可以喺呢度post/直接tg我，由我代為upload
2. google form只係初步方便大家，之後失戀博物館有可能移師至網站展覽(初步諗緊同一啲機構合作借出網站區域，但只限NGO，唔會for商業機構/商業用途，放心 )
3. 如果決定上載相片、故事或留言，呢啲內容就有機會公開讓有緣人見到 (包括你既對象)
4. 自己嘅故事自己拍︰故事有機會拍成短片，google form有得比你選擇參唔參與拍攝 (順便可以上workshop學下拍片)
5. 你可以唔拍自己，剩係拍人地嘅故仔，又或者調轉都得 (請列明)

介紹住咁多先，有問題/意見留言話我知

支持

Lm

push

group link已經修改為︰

直接tg館主︰

分手寄賣店

即使無特別咩物品，純粹想搵人傾下，都可以係google form留低你嘅故事，
館主會親自逐一回覆

解憂雜貨店

岩岩睇左幾個巴絲係google form打既故事
有啲眼濕濕

問世間

直教人.....